茶記/大快活早餐D鯰魚柳真係難食到屌晒老母

D食肆成撚日貪平入貨
又用黎扮龍脷柳/班塊
其實食落口真係有陣臭味, 好撚難頂

要食魚柳肯定食大家樂早餐果隻鱈魚柳 (只限早餐, 午晚市大家樂都用鯰魚柳 )

大家樂都開始請打手

係呀屌你老母

M記隻魚柳都OK

我都覺 幾香口

油魚柳

大家活早餐得炸魚入得口
大快活就塊方包同滑蛋冇得彈

兩者唔能夠掉轉

邊撚個比負皮?

大家樂南極魚柳

真心正

好撚難食喎，乜柒味都冇，啲肉質又唔夠結實，完全唔知食緊乜，食過一次冇下次

睇錯咗大家活做大快活，大快活早餐塊魚柳難食到嘔
相反午巿嗰塊還可以

咁你又食？

係我打錯字，後面改返sor

好撚正喎

食開魚柳炒蛋 多士 熱奶茶 再加個蕃茄通

大家樂魚柳狗食
衣家只食大快活
輕盈早餐$22 +2轉厚多士
係無炒蛋得烚蛋
但都屌打大家樂

樓主死啦，屌大快活

鯰魚柳又臭肉質又難食

M記用美國魚,一定唔係鯰魚柳

不過畀支那收購左之後就唔知

我一早知所以一定唔食魚柳同斑腩

除非有標明係咩魚,如果唔係9成9都係鯰魚

樓主冇屌錯